［外媒高清近鏡］黑警：好撚好玩呀嘛？XX，你老母臭閪！

6:25果到，後段有16歲少女俾黑警panic attack 同拘捕全過程

建議大家睇立場有線NOW蘋果之外，

有時間YouTube search “HONG KONG PROTEST”，會有驚喜，

啲外媒有時會影到啲獨家又高清又近嘅片，

因為班黑警唔敢趕走啲鬼佬鬼婆記者，

剩係識對本地媒體記者發惡

幫推 黑警死全家

光

黑警死全家呀,屌你老母臭系

Push

有冇人發現佢口音唔正

XX我聽咗幾次都唔知佢噏乜春

pish

推

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

不合作運動— 每週罷買日

點解黑警好似冇食藥咁失哂控

因為果陣得好少記者

我唔係想話有冇記者嘅問題
你睇佢地尋晚係深水埗就知

復

屌你老母 死黑警

死黑警 記者拍片就話阻差辦工
好彩有記者影住
都唔知班狗冇人影會點恐嚇市民

黑警又7出國際